竟然有人派廿蚊利是 （我畀返佢）

我*你老母 廿蚊食餐麥當勞要食撚到 係咪傻撚咗 同親戚食飯收到廿蚊利是 我喺枱底拆開見到 畀返佢叫佢留番睇醫生 叫佢以後唔好搵我

畀廿蚊利是嘅人 通常都冇咩用

點解可以畀得出廿蚊

真係不如唔好比

哦

真係不如唔好比 浪費大家時間

廿蚊係咩事 我真係唔明 我搭車過去都要廿蚊 .
金錢世界嚟睇 真係好唔合理 廿蚊究竟可以？

大家可以留言睇下 廿蚊其實可以做咩
仲有儲幾多個廿蚊先儲到一千萬
做不嬲人係做大生意 一單大單襟咗幾千張細單
個人其實focus喺比較大要單度比較好
積少成多根本係廢話 積少成多根本係一萬蚊以上先算到數

比你買口罩